10月14日 張學良忌日

呢條友 真係害死好多人